因為運動而嘈嘅你地，依家同屋企人關係點？

半年已過，你地仲有無好過？
好多人都希望無發生過，呢個垃圾政府

立場企硬 黑白是良知

然後嘈其他野

繼續冰點，當佢唔存在

有咩嘈

唉

其實真係好唔想咁樣 點講都係父母 仲係好愛佢哋 只係言行間已經好難再返去

無同屋企人嘈
如果我係中學生的年代可能會反面
而家大家都需要多一份世故同反思

咁多話題可以講
唔一定講政治
講飲飲食食算